有無人同另一半返工時間好唔同？

我就朝9晚7 放六日
另一半就固定朝12晚10 ，放閒日
有時放工想一齊行下街都唔得